點解有啲人痾完屎個腦會一片空白？

因為個腦裝屎

-10/10

夜神月